奪命LZ 大公報老屈美領事玩特權竟被林鄭踢爆，中美對話前探肛檢疫下馬威？

奪命LZ
大公報老屈美領事玩特權竟被林鄭踢爆，中美對話前探肛檢疫下馬威？
布林肯舌戰王毅，美國造勢拉攏日韓印澳志在必得；
印太軍澳英法又玩埋一份，拜登多邊主義有冇效︱
奪命Loudzone(第4節)
21年03月17日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: